男朋友生日 買咩手錶俾佢好？

如題 拍拖五年 想送份得體少少嘅禮物俾男朋友
各位巴絲有冇好推介？

PP

budget?

Budget我大約預3-5k內

3k-5k買apple watch算啦

apple watch⌚️

其實30k左右or below都得 不過會唔會都係冇乜選擇。。。

我最盡budget 40k

pan/iwc/seiko

我女朋友送左呢個俾我

DW佢話過唔中意 雖然我都覺價錢平又幾靚
Btw thx巴打意見

Seiko好似好貴架喎

8達通錶

前排清貨喎 唔知仲有冇

我就覺得藍針特別d咁解啫

你嗰隻其實幾正

買隻tudor or 積家

女朋友送嘅係正d

hamilton pilot day date auto (interstellar)
nomos
orient sun and moon
orient star
seiko gs

Deadpool成日戴住個款未算

30K?
NOMOS METRO DATE POWER RESERVE

DW狗都唔屌喇ON9

3k一下跳到30k
買vintage 囉，30-40k買隻積家
不過要接受唔係新野

推薦全部來來去去都係𠴱啲品牌，
試下買隻出自業餘工藝師之手嘅更顯品味

［img]

呢隻好野黎 識貨呀！

e個 budget買日本錶啦
日本三大錶brand: 精工 citizen orient
我會推薦Orient
雖然係香港冇乜 promote
但正正因為咁唔會咁易同人撞
尤其是sun & moon系列
岩你budget得黎又靚

4雞樓下上FB錶谷收隻PAN/勺啦

ap, rolex

40k 生日禮物
我收到真係喊出來
會諗到你生日我要嘔咩出來
窮撚的悲哀

刁啦

妖怪手錶

Tissot?

你男友係咩身型?
買隻SEKIO Tuna系列都唔錯

去佢屋企長開水電

陀飛輪

仲未見到有人叫樓主加多少少上AP既

業餘工藝師既手作

咩款先?
機械?石英?
submariner?pilot?chrono?

加多少少上隻撈啦
Gmt

第一個回覆已經有PP 仲唔夠？

Citizen 啦 誠哥都帶緊

加多少少

如果你男朋友睇開錶既話 佢睇唔岩 見你送又要架硬戴 dump春死 你係咪好清楚佢口味先?

利伸: 我係男 我會prefer 錶自己買

vintage rolex, airking 15-20k 有交易，唔鍾意仲可以trade出去，分分鐘仲有賺

lm

精工細mm

Baby-G

Rolex